有冇人收到港專社工hd offer？

有冇人都係15號去interview ,收到offer？
諗梗讀唔讀

冇得揀咪讀囉 不過港專好垃圾

我二月收到了，全日的

我都想有得揀，慢慢洗底讀上去啦